大家身邊有無人係無理過逃犯條例？

Wtsapp gp講起
就無人再出聲

真係唔關我事喎
我可以開開心心過每一日就得

其實都係嘅
人嘅適應力咁強
溫水都變滾水多時
你都係咁過啦
唔爭在變多樣啦

大家話 係咪啊？

你同佢地咁講

危害國家安全罪是《中華人民共和國刑法》規定的一類罪名。根據《中華人民共和國刑法》分則第1章第102條至113條的規定，危害國家安全罪主要包括「危害中華人民共和國的主權、領土完整和安全」，「分裂國家、破壞國家統一」，「武裝叛亂」，「顛覆國家政權、推翻社會主義制度」和「投敵叛國」。

在言論方面，《刑法》第103條第2款規定了煽動分裂國家罪：「煽動分裂國家、破壞國家統一的，處5年以下有期徒刑、拘役、管制或者剝奪政治權利；首要分子或者罪行重大的，處五年以上有期徒刑。」；第105條第2款規定了煽動顛覆國家政權罪：「以造謠、誹謗或者其他方式煽動顛覆國家政權、推翻社會主義制度的，處五年以下有期徒刑、拘役、管制或者剝奪政治權利」 。

逃犯條例, 今引述中聯辦張曉明四種犯罪定義:

1. 中國人在中國犯罪潛逃到香港的, 主要是指中國貪官, 中國奸商, 中國土豪

2.香港居民在中國犯罪然後潛逃到香港的

3.中國公民或外國人在外國針對中國國家公民犯罪而身在香港的

(4.香港居民在香港觸犯危害國家安全罪 )

咁就有人知驚

遲下香港要翻牆先上到fb ig之類，再更加仆街做法係跟某國一樣，翻牆上網就係罪行，再唔係當眾求婚都係罪行等等。
唔知樓主對未來呢d新法例有乜睇法呢

好嬲 身邊無乜朋友理
就連好簡單去遊行都搵唔到伴去

利申 會單拖去

唔洗理 自己知咩事就得 佢地唔理都冇計

無人理過......
自己都係政治冷感嘅人 依排無工返 先去了解一下係咩
原來底個層係咁黑暗

基本上234都可以莫須有，例如你過中國去得罪人/喺香港得罪人，可以切你生豬肉（ect.喺中國強姦隻豬，偷睇男人沖涼，推阿婆落海之類引渡你返去)。

好多人：
「我想簡單過生活」
「香港衰極都仲有好多優點，起碼無乜貪污，衣食住行好方便，欣賞下香港好個面」
「唔中意香港咪走囉」

唔少廢老都係咁講

我身邊有去雨革既fd都唔理

大把

其實大把人冇理過

「上面要做嘢要捉你，就算無條條例都大把方法，都唔知驚乜」

講得岩

有能力走既都走左

有鬥志既坐左監

餘下既只為私利內鬥，互暗互篤

香港主權已經係中國，班廢中廢老都反唔到主權移交

而家先識驚？末期癌症先諗方法？

以為啲旁門左道有用，乜乜隱世神醫，最後錢都洗曬又係死，人唔吠狗都笑

其實我都明白
佔中之後就咩嘢都無
普選個啲 不了了之
無咩人再提 個種無力感咁大

加上啲集會又好無組織
完左除左有人數 有一個紀錄
仲會唔會有其他嘢

始終都差咁個人/組織
可以凝聚一大班人
可以帶領大家做一啲改變

當呢個時勢
你做啲浮面啲嘅人 就好快比人搞
仲有邊個會做

有，仲要BC、英國大學畢業
但支持起高鐵、覺得你乖共產黨就唔搞你
鬼唔望之後比人抄家

老豆老母唔理呢d

係
當年仲係大學果陣好熱情
雨革去足咁多日
最後個結果咁今次我都已經冇晒以前果隻熱情
唔會去

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

但今次唔得 遊行要向國際表達真正民意 去回報咁努力幫我地美國德國歐盟28國